15歲女遭撐警惡漢拳傷 骨折流腦液 斥警無即時拉人

本周日（6月30日）傍晚，兩名中學生Kelly及阿Ken（化名）結伴到金鐘「連儂牆」悼念亡者，路過海富中心遇上「撐警」集會人士，突然遭30多人迅速包圍及挑釁，「見你着黑衫戴口罩就圍你！」兩人為免起爭端，於是轉身離場。怎料有中年漢向他們施襲，Kelly被拳傷鼻子，血流披臉及下顎痛，鼻子流出懷疑「腦液」不明液體。當時阿Ken即場以身護花，並質疑警員為何不將打人者制服，對方亦逃之夭夭。兩人擔心在醫院被捕未有報警，事後通知父母、深思一日後，在家長陪同下到警署報案，Ken的媽媽希望市民提供襲擊過程的相片，助警方將兇徒繩之以法。

海富中心撐警人士 包圍兩中學生

撐警集會人士，拳毆少女致骨折！事發在本周日（6月30日）約五時半，15歲中學生Kelly（化名）與同學阿Ken（化名）到金鐘「連儂牆」悼念反修例而墮樓身亡人士。兩人於力寶中心下車，至海富中心便遇上撐警人士，迅速被30多人包圍，有人於海富中心衝出，阻止他倆離開，「只要見你身穿黑衫及戴口罩，就鬧你『身有屎』仲衝過嚟圍住！」

學生被挑釁指罵 有人上前襲擊少女

兩名中學生手無寸鐵，不斷被撐警人士指罵。「被人問點解戴口罩，之後我解釋生病！」有中年人士斥責Kelly作賊心虛，有人大聲辱罵叫囂、以粗言穢語問候，挑釁不斷。Kelly表示，在旁的警察未有進行保護，只是著撐警人士冷靜，「我哋悼念都被襲擊，其間無任何挑釁，有人叫我哋離開，有市民身貼身保護我！」其間，她感覺到有人襲擊其背及臉部，口罩亦被扯破。

少女遇襲血流披臉 男同學以身護花

「當我一望返去前面，就有一個拳頭飛埋嚟，只係一秒就畀人打到，一摸自己塊臉就流晒血！」電光火石之間，Kelly被一名身穿白衫及藍色帽、皮膚黝黑的中年男子襲擊，對方傷人後逃去。鼻子骨折的Kelly血流披臉，痛苦倒地，她指身旁成年人冷眼旁觀，幸得同行男同學阿Ken以身護花，他後退時亦被人襲擊背部。

Ken批評：警方冷眼旁觀 未即時制服疑犯

場面極為混亂，兩人不敵圍攻，決定離開。阿Ken追問在場警察，為何不幫忙拘捕施襲者？阿Ken稱警員卻以官腔回覆他，事主可選擇召救護車或前往報案，如果沒有特別，警員便會離開。他批評警方冷眼旁觀，未有即時將施襲者制服，「我哋只係一個學生點解為何遇襲受傷，反而需要逃走，打人嘅就冇畀人拉？」

血流披臉下顎痛 鼻子流出不明液體

血流披臉的Kelly下顎極痛，她在阿Ken及熱心市民保護下，步行至金鐘Audi 陳列室外止血，「有人安頓我坐低，當時情緒極不穩定，用咗成兩包紙巾，成臉都係血！」其後Kelly聯絡到義工，約一小時後將她帶到醫院包紮，證實她鼻子骨折，「我用了近1.5小時止血，當我抵達醫院又開始流鼻血！」Kelly表示，受傷後鼻子流出不明液體，醫生向她表示懷疑是腦液。

憂醫院內被捕 深思一日報警

昨日Kelly擔心在醫院被捕，因此未有報警及驗傷，回家再告知母親遇襲經過。事隔一晚，他們與家人商議後，今午在家長陪同下到警署報警，以及到醫院驗傷。Kelly坦言，面對撐警人士「大蝦細」卻無能為力，她擔心有人再施襲，「有人話年輕人整亂香港，我覺得唔係年輕人問題，而是政權問題！」

望市民提供襲擊過程 將兇徒繩之以法

養兒一百歲，長憂九十九。阿Ken媽媽更認為，現階段並不是失望，而是對警員沒有期望，希望有市民拍下襲擊過程，有助將兇徒繩之於法。Kelly的媽媽認為，子女並非參加遊行，於金鐘地鐵站外被多人毆打，她批評警員無施援手及拘捕疑犯，「我覺得有啲無法無天，我哋身為家長，反面擔心應否報警，法治會去到咁樣！」

律師：毆打他人致流鼻血、骨折 已構成罪行

律師熊運信表示，如果疑犯毆打他人致身體受傷，包括流鼻血、流牙血及骨折等情況，就已經構成襲擊致造成身體傷害(AOABH) 罪行。根據第212章《侵害人身罪條例》第39條，襲擊致造成身體傷害，任何人因襲擊他人致造成身體傷害而被定罪，即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。

如毆打至皮膚破裂 會構成傷人罪

其次，如果事主被毆打至皮膚破裂，即引致他人身體受傷就會構成傷人罪。根據第212章《侵害人身罪條例》第19條，傷人或對他人身體加以嚴重傷害，任何人非法及惡意傷害他人，或對他人身體加以嚴重傷害，不論是否使用武器或器具，均屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。

醫生：憂腦部有細菌感染 需服用抗生素

骨科專科醫生何正倫表示，如果事主發現鼻子流出懷疑「腦液」，需要檢查腦骨會否碎裂，並交由腦外科專科醫生進行詳細檢驗，以及為免有細菌感染，事主亦需服用抗生素。至於鼻子骨碎裂情況，有機會令鼻子變型及影響呼吸，同樣可向專科醫生求診。

6月30日：海富天橋爆三宗衝突

據資料顯示，上周日（6月30日）記者被撐警六旬婦襲擊，撐警及反修例人士發生多宗衝突，最少三宗案件發生在通往政府總部的海富天橋上，而添馬公園發生懷疑搶劫案。包括海富天橋一名姓陳（72歲）支持修例及撐警的老翁，懷疑不滿姓徐（30歲）反修例女子向其拍攝，憤而揮拳打傷對方，涉嫌「普通襲擊」被捕。

反修例示威青年 涉傷人被捕

另外，一名「反修例」女子路經海富天橋時，亦被一對男女揮拳襲擊，需送院治理。警方將案件列作「普通襲擊」處理，中區警區刑事調查隊正追緝涉案男女；以及一名20歲姓鄧「反修例」青年、與一名姓黃（56歲）支持修例的撐警中年漢，據報因言語及禮貌問題，在天橋爆發罵戰，期間鄧男怒極用雨傘襲擊對方，事後涉嫌「普通襲擊」被捕。

Push!!!!!!

推

幫推

班黑警真係無人性

死黑警 準備比天收

push

打官司會捐錢比你！

Push!

以及一名20歲姓鄧「反修例」青年、與一名姓黃（56歲）支持修例的撐警中年漢，據報因言語及禮貌問題，在天橋爆發罵戰，期間鄧男怒極用雨傘襲擊對方，事後涉嫌「普通襲擊」被捕。

黑警死全家

所有人上街記得開cam，有相有片必定追究到底
禍必及家人

下次一齊出黎

cls
褊袒到

黑警唔做野

即係要市民自己做返

怒推

推到黑警全家俾狗輪姦至死

.....

邊撚個先係暴徒啊

Push

推
警犬選擇性執法

喺佢地眼中 撐警班廢老先係人

呢啲先真係暴徒
話學生係暴徒嘅知唔知醜

廢老有金剛護體

廢老&黑警死全家

個女仔同佢媽媽係連登個post有人提及過
真係好撚傷 個女仔得15歲

黑警我屌個老母

黑警冇一個係無辜

屌 班死廢老

廢老黑警我屌你哋老母啊！！！

正賤種，全世界起底

屌你老母
邊個再同我講警察都係人，警察打份工
我即時開佢波

死黑警！揀人捉死全家！！

屌你老味打撚到腦汁都出埋黎

推，要告

推到佢仆街

和平集會喎

下次再有藍屍集會,我一定出手打撚鳩班仆街

Pish

政府幾時先肯收手

人神共憤
幾時有第二波攻勢

。

推。

push！

p

屌佢老母 仲係咪人呀？
未50年班撚樣就當左大陸啦？

仆街死

香港警賊wo

不徇私wo

屌佢老母女人都打

push 15歲咋屌你老母!!!!!!!! 要死你班廢老自己去死!!!!!

官逼民反

屌

警察就職時宣誓過唔會徇私
但當日左場嘅都見證住嗰度嘅差人根本選擇性執法
撐警人事搞事打人都唔會有後果

我作為其中一個被襲擊受傷嘅
唔會自我閹割 亦都唔怕自爆
送張圖比大家
警員於當值其間大方接受及配合數名撐警人士合照要求
要片可以再同我講

經驗太少 仲未識保護自己

都係時候成立民間糾察隊
警犬都冇撚用

大力推

你選擇性執法，我地係唔係可以選擇性守法

警犬account ?

好彩連仔整左p牌

死廢老無差別打後生仔 準備比天收啦

屌你老母

垃圾 選擇性執法

差佬唔做嘢又出糧
好撚矛盾🐶👍🏿

死癈老快啲死哂佢

立場警察

無人性渣滓死仆街

乜差佬做義工咩？唔洗出糧？

學生妹都打，啲廢老痴撚線

黑警就係黑警

屌你老母 我知你地mon緊post
屌你老母

黑警真係好撚廢

推
屌佢地老母
成班都冇人性

推！！！

黑警死全家都唔夠！

推呀
屌佢老母

其實晚晚都有廢中單拖係天橋挑釁，我真係想去打9佢，但又要顧慮班和理非非搞和平集會。

好撚火呀！

睇黎而家報警係冇用
香港已經冇野維持到治安
警察只係一堆持牌罪犯
市民可以點算

屌你老母死廢老，妹妹仔都打
黑警仆街死啦，縱容包庇犯人

黑警仆街死啦

拉人啦黑警屌你老母

因為打人嗰個係休班警

死黑警

一早講左
黑警唔係為人民服務
唔好以為佢地係好人先得

原來撐警人士可以公然犯罪，唔怪得咁多人撐啦

醫藥費都要

對住真正嘅暴徒就放軟手腳

怒

推！！！！

仲未有人煲大 政府同警察對「暴力」一詞有雙重標準呢樣野？搞咩

15歲咋
我15歲果陣仲on99玩緊online game

你班廢老食狗屎啦

選擇性執法 屌你老母

今日廢老同事話立會示威好得人驚
我立即講呢單新聞，個個收晒皮

推 屌佢老母

死黑警！

選擇性執法
咁撚仆街, 屌你老母啦

痴撚線

黑警死全家

做好後援善後保護大後方

幫警犬洗白嗰d縮返晒入老母個西?

屌佢老母！

香港法例好奇怪，比人打，還手都有罪，搞到啲人個個變犬儒

推 好仆街

dllm,,要抄得黑狗編號

香港全球最低犯罪率咪咁黎囉 冇事既捉返去做樣扮有做野 真係有事告得入既放走 成班死黑警

賤

推到佢坐監

仲對黑警有期望？

推啦

呢個已經唔係政治立場既問題，係人品既問題

撞玻璃打cctv=暴徒，打學生妹打到骨折腦震盪=大義凜然

警犬 抵人啦你做狗 偏袒到

於是立法會咪咁囉，所有嘢都看似冇關連，但又隱約見到關係

痴撚線 推

痴撚線 宜家撐警大撚哂
無法無天？

小妹妹都落手

預堆我，屌佢老母閪！黑警冇一個無辜！

痴線

[深度分析]何謂暴力

有冇勇武巴絲想一齊以武會友
班藍絲次次都有恃無恐咁欺負老弱婦嬬
唔教訓下唔得

屌佢老尾爛臭

正一人渣

只為權貴服務的執法部門。

Bad Apple

黑警你真全家去死啦好嗎??

腦液

屌你老母班廢柴真係冇人性

pushh

屌你老母死黑警

推撚爆佢啦
公然包庇暴徒
警黑一家親

唔推唔得

推... 屌你老母啲廢老都係狗

黑警冇一個無辜！
妹妹有冇事

黑警死全家喇，義士一hi到啲廢老就拉
屌佢哋老母！啲廢老打人就扮睇唔到

屌cls

cls推

暴徒啊屌你老母

仆街

廢老正仆街，黑警更仆街

我屌你老母

黑警無個好人

選擇性執法

老婆仔女比狗屌

狗也不如

冇人性

跟本唔係法治變左人治

如果即場捉左打人個幾個人我覺得反而會加少少分
咁樣放左人同拉仇恨有咩分別

推呀 屌

警察縱容藍絲打人

周街cctv，有咩理由唔拉人？

推啊 睇到好嬲點解可以咁冇人性

黑警!!!

屌好撚嬲

死黑警！！

死黑警，仆街死

推啦屌你警犬

黑警既女被姦 仔被雞姦

屌你老母好撚嬲!! 等天收

比人打完，互屌再報警有乜意思？咪由差館後門放返出黎。要以暴易暴架啦。

Push 狗性不改

身邊總有黑警仔女吧? 以牙還牙唔撚洗人教丫嘛?

祝黑警同打人廢老全家被狗屌
邊屌邊咬 咬唔撚死 變埋殘廢

所有警察不是人，同警察誓不兩立

執法人員

笑話

啲癈老係咪浄係識蝦細佬打女人
十足天水圍夜與霧啲垃圾
真係影撚衰男人

收緊三皮人工 黑狗沒有一隻係無辜

咁撚仆街睇住班廢老打細路都唔幫手
祝班狗既細路都會得到相同待遇

推！

黑警同廢老幾撚時死

反修例人仕碼頭推撞致死就捉到 撐警廢老打到人爆缸就捉唔到

撐警個啲咪暴徒囉

痴線架！ 怒推

警察？

人都不如

無惻隱之心，非人也

選擇性執法

克警死全家

邏輯無衝突，屌住要佢地做野，信唔信又一回事

一定要以牙還牙

毅進哲學

睇到好撚嬲 dllmch推 有片send片

推 點都要追究到底

push dklm

我陪你

死黑警
有正經野就唔識做
唔應該做果d就用黑手法大大力濫權去做

死黑警 屌你老母

死克警 死全家！！

無人性！！！

人神共憤

推爆佢啦屌

嘩屌 正仆街嚟

咩叫有特權咪咁解
有牌爛仔喺街大搖大擺 d爪牙就也文也武
毅進仔真係以為自己大撚晒

全部黑警廢老都要判五馬分屍之刑

痴撚線 呢單都要發大佢

係咪有片有相 有個廢老樣

pish

要班警察都冇用啦
仲納稅比錢佢地做咩丫

起左個廢老底先

仆街，死警畜

屌你老母死黑警
就算一個普通人見到有人傷成咁都會埋去幫手
你地班仆街陷家剷竟然就咁走撚左去
真係唔撚係人黎

屌你老母
你估班死黑警係義工
個撚個都係我地納稅人畀錢佢哋開工
你老細都有權屌鳩你做嘢俹簁啦下話
更何況我哋又冇話全面罷免呢班死黑警
屌你老母一直都係話成立獨立調查同埋更好嘅監警制度
咁喺邊一方面我哋冇資格叫班死黑警做好啲嘢呀
屌你老母

媽媽們企出來

女仔希望佢冇問題啦
屌好想喊

由今一刻起

勢不兩立

推
啲藍絲好撚仆街

細路女都搞
廢老仆街啦你

黑警

冇人性
希望受傷嘅人快啲好翻

炒得la,班垃圾

要冇人影先得

屌好多單 最後不了了知

起咗廢佬底未

Push
班狗有冇人性 喂班人打人 打個𡃁妹竟然肘手旁觀 普通人都會幫手拉住個仆街啦更何況你地
你地有出糧架 執法係職責 政見唔同係咪代表你咩都唔使做 選擇性執法dllm人命黎架 仲點信你地呢世都唔會建立翻個狗民關係dllm

仲想幫黑警洗白既人唔該睇清楚 唔係尋晚打少左你2下就要衝出黎柒

推 黑警選擇性執法正仆街

查佢老母，開左case先講

利申：2014係旺角睇住犬隻放生撐警人士，名都無抄

警察喎
警呢關係喎
點信得過你呀

屌佢老母！！！

班警而家秋後算賬啦

告到佢仆街

咁講警察。。。。。。

所以點解叫警狗係有意思

黑警死全家啦

叫*

屌你老母死廢老

推
垃圾

黑警死全家快撚啲死啊

屌你老母 佢份工本身就係要老奉幫你查嘅啦 不過佢依家都唔會查嘅啦 唔使再指望黑警會做嘢

屌 好撚仆街

On9
學生唔好驚 一定要追究
眾籌唔難

其實宜家係咪真係一隻狗
一條藍屍都冇俾人起訴？冇俾人拉？

現時黎睇撐警既打人仲走得甩，所以人地人數多而喺佢地盤硬踫唔係好方法，唯一方法係禍必及家人先係王道

推!!!過撚份

真係恐怖 同公安冇分別

點解香港會發生呢d野

真係痴撚線

推到d狗既老母含家剷

拿唔拿到cctv???

選擇性執法呀屌你老母 妨礙司法公正呀傻西

呢班打人既就真係暴徒啦

選擇性執法, 咁使乜要佢地, 躝啦

死黑警成鳩日話有事咪撚搵佢哋，明明一路都係搵佢哋都無撚用

Push 佢哋宜家點？

唉。。

推
真正暴徒 一出手就打到人入廠

屌你老母黑警陷家剷 抵你做過街老鼠 唔敢大大聲同人講係香港公安

黑警所作所為，仲期望市民尊重你哋班狗？

阿Ken

屌你老未

執你老味法者
有幾件廢老撐就囂張
欺善怕惡垃撚圾
黑警死全家
天佑港人

點解我地仲要交税出糧俾班狗

希望個女仔冇事

腦液都打埋出黎
我屌你老母黑警咁都可以唔拉人
邊個支持警察我屌佢老母祖宗十八代

推呀

屌你老味 推到佢仆街

垃圾狗

先不倫立場
兩人比人圍再被打傷
竟然不了了之？
有無人影到過程同埋當值警員
一定要追究、清算！
打人都唔拉？鬧你就扑？
錢 香港人大把 打官司我就唔信
無錢找數

賤人

我信有報應

班黑警咁撚樣做野法仲夠膽死話自己唔係黑警

黑警同廢老幾時死？

推撚爆佢

痴撚線咁都得

推爆佢

dllm

嘩仲有王法既, 死黑警

狗即係狗
唔識自己做返自己要做既野

屌真係想香港自己有班防衛軍之類嘅組織，一次過清算黑警香港班狗唔撚配做警察

逼人玩私刑？

沒有一隻警犬是無辜的

如果涉及訟費的問題 我願意捐款

呀妹

如果你睇到呢個post嘅
記得去做咗全身檢查先

1. 你一定要保留追究權利
2. 傷到腦可大可小，有時啲問題唔係即刻浮現出嚟，後遺症可大可小

公職人員失當罪

垃圾黑警

香港有冇條例支持民間組織成立治安隊

推到黑警全家做雞

痴撚線警察

咁都唔係辦法，大家要諗吓點招呼呢班老漢！

你以為警犬真係做野？成班圍爐玩合群奶上司
1）市民要報案，叫你小事唔好報，廢事寫report又阻收工
2）報撚完案又唔願睇cctvb，一句有樣都捉唔到人，要有佢犯罪紀錄先得講乜撚牙sir要去洗手間，返黎成身煙味，請你地返黎咁撚樣做野
3）有起事遊行要企崗，咪西撚哂面燥底囉

結論：警犬逗份糧，阻到佢hea/收工/增加工作量，就會當你仇人，打到你仆街

班死黑警果日根本借班廢老既手等佢地打鳩市民
屌你老味黑警+廢老蛇鼠一窩，快撚D比天收

屌你老母 講緊勿撚呀p牌仔

PISH!!!!!!!!!

PUSH

屌!!!!!!!!!!!!!

推到議員幫手

暴徒

冧把呢 我要冧把啊

現場睇住仲報你老母驚咩
咁要佢巡邏黎做乜

Pushhh

黑警死全家,
老公出軌, 老婆俾人搞, 仔俾人屌屎眼, 女俾高官強姦,

推到廢老破產仆街生性病

吊好撚嬲 黑警死全家

推爆佢 屌你老味警狗 咁都唔拉人 啲示威既離你十萬八千里就橡膠子彈係度射，屌你啲撐警阿叔係你面前爆個妹妹仔臉 你就象徵式郁兩野，黑警有報應

黑警差別待遇
又一次擺自己上台

黑警 我屌你老母

你都on9，咩叫現行犯？

報驚係基本動作黎，有心做既現場捉撚左個廢老返去開case，仲要人第二日報驚

要文宣 要俾埋外國記者知

依單野其實好嚴重
完全反影警方係立場行先 選擇性執法
文宣應該bo大佢

屌那媽

正仆街，打o靚妹

話我地係暴徒既，我地有冇打過一個人？

Cls政府 香港有呢班警察真係恥辱

黑警 屌你老母

push harder!

屌你咁就驚咪撚考警察啦毅進仔
呢d應該Call馬塔晒返去告阻差辦公添啦

令人髮指

cls, push!!!!

推！！！！！

一班高呼支持警察的警衛兵，四處破壞及襲擊途人
而在場警察則若無其事...

推到黒警老母俾狗屌

推， 欺善怕惡

黑警放人就最叻

食屎啦p牌仔 我係咪要好撚驚呀？

噙日仲有人想幫黑警洗白

冇即時拉人姐係放人啦

驚？對住班廢佬就驚？對住班學生就無雙咁？

英你老母勇
出糧履行職務叫英勇

抵你比人叫做狗

警察係面前 叫人去報警？

黑警正仆街冚家產

死黑警選擇性執法可恥，藍絲暴徒可恥
推撚到班黑警同撐警藍絲仆街
惡有惡報

我懷疑係休班警做

Dllm 細佬女都攪

警察根本個個心態有問題

個個都報復性心態，仲話自己係專業？

對得住自己良心？

見人黑衫黑褲就圍
賣衫賣護膚化妝品嘅sales咪比佢地打撚死?

屌你老母 男人老狗揀個15歲少女黎打

黑警全部都係仆街

係咪痴撚線 有無人性

大佬班支那狗係黑警請，點拉呀？

個女仔有冇事，有冇最新消息
黑警廢老藍屍冇一個係無辜

屌撐驚就可以打到個15歲女仔鼻骨折都唔會俾差佬拉 呢個仲係唔係香港 公義去撚曬邊

而家啲差佬已經唔撚再會保護市民 係打鳩市民啊屌佢地老母

好撚驚啊 香港仲住唔住得人 仲值唔值得一班義士捨身守護啊

屌你老母縮返入你老母個臭閪到啦，攔撚返去愛港之聲到留言

請各位善用起底功能

得呢班警察執法死得啦

淨係識得拉手無寸鐵嘅人

黑警一家親

死廢老

毅進法律:

撐狗者 - 代佢地濕完人會放走
示威者 - 只係帶個口罩都要用任何理由去拉你

我屌你老母呀死黑警

黑警死全家，世世代代輪迴做支那人

更練， 又返去以前咁樣

搵返條友出黎話我地會撐佢

講就兇狠
鍵盤戰士

屌見到真係好撚嬲，但又無可奈何
班仆街講撚到自己好正義，結果咪又係選擇性執法，企撚住係隔離都唔捉班打人廢老！
15歲炸屌你老母死黑警，一個唔好彩毀容/傷到腦點撚算啊仆街

要嚴重追究到底

警犬咪追你9條街 開曬天眼搵你囉

班廢老爛命一條仲要警犬唔拉先咁惡

講個笑話：警犬維護法治

直接解散警隊算啦 反正都唔洗做野

15歲女如果你見到呢留言，有咩幫助直接出聲，可以捐錢幫你打官司! 另外各位巴絲打有冇咩方法可以就學生妹呢個case去投訴警方

連15歲細路女都打，仆街廢老同警方我屌你老母呀!成班社會垃圾! 落地獄啦呢班冚家產!

屌你老母死廢老 正仆街打完又淆底 成世人都垃撚圾

警察嘅正義呢？大大聲講正義果d羞唔羞恥

好慘

要打官司如果唔夠錢麻煩眾籌
預埋我一份

唔推唔喺人

有良心就唔做警犬啦
細路女都打 痴撚線

我地香港人永遠唔會忘記你地班黑警點對我地!!!
我屌你老母

pish 到佢執法

琴日人力街站俾人打，黑警又係捉完之後放走人

Dllm

要追究到底

15歲女仔都打得落手係咪人嚟㗎

黑警成家仆街死

推 有冇人拍到片？

cls一個細路女咩都冇做過都打得落手既,有冇良知架

廢佬真係社會渣滓

班黑警正仆街

幾時組織民警

廢老廢中不事生產，浪費地球資源。

日後見到狗 記得要撚狗
唔需要客氣、盡量刁難佢地
佢地選擇與民為敵

推到班廢老同個黑警仆街

呢d仆街會有報應既

屌你老母 垃圾克警死全家

已經打到腦汁都出埋仲和理

武力使用守則、警察通例
全部都無遵守過，依家話自己咁樣咁履行職務
冒警就有你份

班藍絲廢老幾時死

推~ 撐警暴徒百病纏身

廢中廢老襯地淋啦屌你老母

推！屌佢老母死廢老死克警

狗渣，食屎狗！！！

屌佢老母死全家

警員見到刑事唔做野屌你老母，咁你巡黎做乜鳩呀？

依啲應該傳開佢，文宣最需要依種大城小事真實例子，啲人當八卦咁睇

警察: 沒事兒 沒事兒

最醒係你
根本接落去一直數晒d野出黎就係

佔旺果陣班黑警已經係咁

有證據可以告佢 告到佢仆街

班狗無一隻係無辜架
他日失勢一撚定一隻一隻咁掉落垃圾桶

推！！

真係好恐怖...

仆街

呢單要錢出錢 要力出力

大家要學識保護自己

Cls
警察喺就隔離
叫人去報警
係咪on99㗎！
呢啲仆街個個要抄低number
一個都不能少清算
Dklm
我咁撚大個人都未畀人打過 真係好嬲
一定好撚痛

附近居然無記者？
記者們快D出相，pls

要學下點樣可以保護自己不受傷害
又唔會比條廢老屈翻你打佢

推多下

Onl9
警狗要黎做咩？

好撚嬲呀！！！！！

痴撚線架？咩都冇做過都要捱打

Kelly

不推不是人

佢做左啲咩要俾你咁打

正廢老

仲話維護公義 得啖笑

屌你老母大大力推

律師朋友！記者朋友！

屌哂班仆街廢老同黑警全家

如果有獨立調查委員會
唔該查埋呢一日

下次不如衝鳩撐犬集會

好撚心痛

有無人可以聯絡到佢屋企人搵反送中基金幫手

班克競都係短火撚用㗎喇

無

到底黑警點解會變到咁冇人性
警察原本既職責同良心係咪真係俾狗食左？
睇見呢d真係好嬲好想喊
你班仆街黑警真係畜牲黎

必須煲大件事

呢單真係好撚嬲 淨係識得欺善怕惡

有無人可以聯絡到佢屋企人阿? 記者朋友?

幫下佢

助訟？
好似唔合法

打果個廢老又仆街 班狗又係仆街
屌你老母果個係佢地自己個女會點

我又要屌你老母又要你老母服侍我
好撚矛盾🤷🏻‍♂️👍🏿

唔好淨係留塊皮

如果有人聯絡到佢 大家可以提供實質既幫助

Push 返上去

請問有冇文宣/長輩圖呀

可否揾打人嘅人出黎？

推
警黑合作，黑警收賄

屌佢老母 廢老

屌你老母死黑警！選擇性執法

up

小心原告變成被告

係咪短片嗰個女仔？

屌你老母細路都恰

呢單真係好撚嬲

依家好難捉返個犯，又無抄低差佬號碼
真係無皇法無天理

痴鳩撚線 離撐警殺人都得 唔遠

咁撚賤

仆街死黑警

push！！！

急推

唔可以俾呢件事就咁完 push

DKLM

屌你老母，7月20日黑警總部有大招，屌鳩班毅進仔做死一生老散

警察選擇性執法？

廢老死全家
黑警唔撚洗做? 咁我都祝埋你死全家

香港警察，真心讚

我無野講

唔分是非黑白就打人
正一畜生仆街

呢個 post，見一次嬲一次，我最撚興係呢單
細路女都打
警察又可以唔理既
見到細路女俾人打，無論佢係咩人都應該幫手啦係咪呀
一個人點解可以閪成咁，你點解可以閪成咁？
世界上任何正邪標準你都係錯啦

阻你少少位

[Reddit, Twitter, 海外文宣JJ入] 《這是一個吃孩子的政權》英文版

黑警可恥正垃圾！

屌你老母黑警痴撚線
好慘個女仔

唔好比佢沉
痴撚線

拉左人未

唉 屌
聽日真係要保住d細路 佢地係我地嘅未來
真係唔好期望警察幫手
咁落去傷十個年輕人都未拉到一個廢老

有冇事

有用post請大力推
香港人要團結

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

最後點?

推！ 有片幫手，報警，等佢地要自己人告自己人

而加點？推一推先

咁撚嚴重
再推

法治，執法者，契弟畜生爛仔就真

不了了.............

我冇野講！

班賤人一定會有報應

推
正PK 親眼睇住都唔做野
投訴埋果隻犬

屌佢老母
一定要還